其實一個人睇戲有咩問題

其實點解要約埋一齊睇戲？
你又唔係入去討論劇情

邊個話有問題?

你覺得無問題點解又會在意依個問題

之前農歷新年有套電影，但係個個都走去拜年，自己單拖睇，但係已經唔記得咩戲

無問題 做咩要介意人地點睇 或者跟本無人理你
我都一個人睇戲睇芭蕾舞 舞台劇

冇

你會在意即係有問題
你會唔會諗約人去柯屎?

一個人睇戲無問題
有問題果個係你

冇問題

因為我一話睇咗啲咩咩戲
啲人就問：同邊個睇啊？
一個人睇囉
吓

又唔係話我介意或者覺得有問題
家陣好奇上嚟問下都唔得？

因為好多人睇戲都唔係為睇戲
只係當睇戲係社交活動咁解

然後樓主就好care人地點睇自己就上嚟開呢個post

其實大把人一個人入戲院睇戲
讀書雞先會在意咩一個人食飯/睇戲

點解你唔問吓你嗰啲人

試過，好似係聶隱娘
我問返佢咁如果我約你咁你睇唔睇阿
咁佢又無聲出

一個人有時睇凌晨場包場真係唔係非一般既爽

一個人睇戲冇問題

長期都一個人就有問題

吓！？ 乜真係有人會自己一個獨自買飛去睇戲存？

凌晨場包場睇鬼片

試過生日自己一個去睇戲 連睇兩套
試過返工有d攰 去左睇場戲先返office

有時睇電影中心D座位表全部賣晒單丁位添啦

除咗扑野 應該冇野唔可以自己一個進行

好似點解要幾個人一齊去厠所

要同朋友/其他人一齊先可以睇戲嘅咩？
人哋用社會嘅觀念套用喺你身上，關佢撚事？
你想睇戲同要有人同你一齊去睇戲係兩回事

認真mode

一個人睇戲完全無問號
利申 琴日先自己去睇左一套